無記套《蘭花劫》拍左幾多年？有魯芬！

極不安 又蒙又起哂格

起碼10年前

十年前

好似話係07年

倉底貨嚟

十年 會唔會變返4:3畫面咁播

由蘭花劫變到去爛花劫。。。

好撚癲 十年前倉底貨拎出嚟當咩台慶鉅著咁宣傳

10年後輪到波士早晨

以前係收費台播過

唔講以為今年超大製作

依家嚟講呢套嗰cast一啲都唔失禮

幾時播返唔唱k
回到三國
當年比林峰陳展鵬上位
重新拍多次

好劇點解依家先播？

我相信十年前既點都比而家既有心機製作

魯芬回魂

陳錦鴻 : 滄海遺珠

TVB技窮鳥

果年已經上網搵黎睇左
印象中真心好睇

2006年果時，正值製作《歲月風雲》（與央視合拍，大台掌握製作主導權）

幾時播埋囍趣台?

回到過去

歲月風雲d歌好正